大汗撚好心咪用健身室啦屌你老母

大汗無問題
但搞到成地都係就真係屌你老母冚家摌
好心做完就抹返啦仆街
認得你呀死光頭佬，日鳩日霸住d機
朝早去、晏晝去、晚黑去都見到佢

好撚核突

似瀨尿多啲

玩到潮吹?

你sure係汗

成日見撚住佢用啦
成身濕曬
仆佢個臭街
行過勁臭

d汗流係隻鞋到漏出黎?

好撚誇張喎

佢成身汗，係咁滴呀

張相你話係靚女汗既話
班連登仔實話幫你奶返乾淨佢
而家你話光頭佬就覺得好撚核突

大汗都冇所謂
但唔該用完之後可唔可以攞條毛巾抹返

真係好誇張喎。
我本身都係大汗，但做完會搵布抹番至走。

射咗……似閪水多啲

汗臭唔係臭狐就係食屎怪

踏果度點可能會濕到咁
Btw 大汗撚好心自己有自知自明啦

火影小李操野都係咁